香港深夜食堂

夜媽媽突然諗起以前港台訪問過有一位人兄夜晚放工會返唐樓屋企樓下開一陣深夜食堂，有咩材料就即興煮。客人食完唔收錢但會用客人自己等價嘅嘢比錢，可以係物質，亦都可以係表演... 然後唐樓樓上租比藝術工作者做workshop。
有冇巴絲有印象套嘢叫乜？

留名

有印象 間鋪係咪油麻地嗰頭

想知 有冇片?

呢間?

間嘢朝早好似唔係正式嘅餐廳，係好似夜晚先變身。不過都多謝你

就係唔記得，不過好似係喺舊區

l

viutv夜曲13

好似唔係viutv

係唔係呢間？

好佩服佢